想安全返屋企，唔會去到老撚咁遠掛？

咪玩啦，老解嚟到仲唔返屋企收埋啲被，費事俾佢哋摺咩。屋企要人。